點先分到一個男仔係咪真心鍾意自己？

近排喺感情台識咗個男仔～我無意中問咗佢一句有無睇中邊個女仔
跟住佢就話「有啊咪你囉！😂😂😂」，我叫佢咪玩嘢！！！
佢就講咗好多次認真，但係佢覆我嗰時係咁加😂😂😂😂🤣🤣🤣emoji
所以我都唔知佢係唔係玩緊我？！
因為佢都算係風雲人物，會真係睇中我咩？

1

2

3

ching瞓醒未

6

17

沒
仲想糞

wtf

0.024

3.1415926535 8979323846 2643383279 5028841971 6939937510
5820974944 5923078164 0628620899 8628034825 3421170679
8214808651 3282306647 0938446095 5058223172 5359408128
4811174502 8410270193 8521105559 6446229489 5493038196
4428810975 6659334461 2847564823 3786783165 2712019091
4564856692 3460348610 4543266482 1339360726 0249141273
7245870066 0631558817 4881520920 9628292540 9171536436
7892590360 0113305305 4882046652 1384146951 9415116094
3305727036 5759591953 0921861173 8193261179 3105118548
0744623799 6274956735 1885752724 8912279381 8301194912
9833673362 4406566430 8602139494 6395224737 1907021798
6094370277 0539217176 2931767523 8467481846 7669405132

O

居然唔加甜。你好意思出Post？？？

ø

加味
7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

ølo
呀, 痛...

有啊咪你囉！😂😂😂

表白加笑臉 衰左扮講笑

你FF太多

咸(ᵕ̥ㄑ_ᵕ̥̥)
笑( • ͜ʖ • )

笑卵到咸( ˙᷄ỏ˙᷅ )

如果個男仔好想同你做愛，代表佢好愛你

好想同你做愛

咪玩嘢！！！

jack係真嘅？

淨係識ff^.^

你愛我？

我唔愛冇j嘅人

Luv you 😂😂😂😂😂😂😂😂

pikaへ ／|
/＼7 ∠＿/
/ │ ／ ／
│ Z ＿,＜ ／ /ヽ
│ ヽ / 〉
Y / /
ｲ● ､ ● ⊂⊃〈 /
() へ () | ＼〈
>ｰ ､_ ィ │ ／／
/ へ / ﾉ＜| ＼＼
ヽﾉ (／ │／／
7 |／
＞―r￣￣`ｰ―＿6

你隨便想同人做愛

你咁講一講我又唔想了

🤫我無

唔想做定唔想同我做？

豬豬=.=？

我有多條, 要借嗎?

但你喱個post設定咗係絲打，就繼續扮返冇j啦

me孖鳩=.=

你咁多條

唔想做, 但如果係你就可以

風雲得過我？

屌
⊂_ヽ
＼＼ 你
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼老
⊂ 二二 ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼母
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／臭閪

想睇^^

do i no u
i dont think so

番緊工, 夜D先

邊個來？

唔好咁對me

無人識你啊

典解會貢嘅

幾識講嘢，一定呃唔少無知女

咁恐怖

瘋暈

我bb

可惜我個樣唔得

2/10

加油你會等到

港女不了

搵都搵張後生啲扮

lm

on9

加個朋友?

港女：不了

覺得我可愛？搞我！

qq牙梨^^

on9唔代表可愛

你ig咪加咗條可愛妹

你受溝未😅

加埋你好嗎？

一扭都是

有女唔好搞咁多嘢

女 友：「昨 天 陽 光 照射 在 我 臉 上 好 舒 服 哦！」
男 友：「操 妳 媽 B，楊 光 照 是 誰！！？？

於 是，此 人 就 被 男 友 肉 搜 出 來 了 . . .

我單身架 傻子幫我解釋下

係咪想我cry

蕉真愛😭

佢話佢單身㗎喎

+++++++++++++

未見過男仔喊 想睇

你個解釋似掩飾多啲

公開喊我怕醜😳

怕醜仔最可愛

佢真係單身㗎

我

嘩 咩呀 講英文啦 扮唔識我啦 同你由細玩到大
宜家威啦 雞腸辣辣聲啦 高攀唔起啦 雞！

我知 你分咗手 唔好唔開心

直接摸佢JJ
係硬嘅話即係鍾意你
軟嘅就唔鍾意你

HOLA我自摺啦咁

對摺

我係佢ex

想j我？

肥ching你教我英文㗎喎

人生係會有啲風浪唔會咁平穩架啦

今日凍左呀, 雖然你今日OFF可能去拍拖
但希望你著多件衫, 唔好冷親
照顧好自己, 唔好要人地擔心

老豆

今晚比男朋友屌=.=

男人無個好啊

報左筆試啦

我唔想知呀

江湖上又有一場腥風血雨

唔單單今晚, 其實琴晚 前晚都有

你幾時肚痛? 等我車野食入黎比你

又一支桿打沉船

我呢家即刻痛

咩係愛啊？！fuckboys！

我都覺

我黎緊

屌你老母 踩完我望一望我隻腳走左

成日ff啲怕醜仔太怕醜 唔敢做愛

愛係做出嚟㗎嘛

屌你老母

唔通你完全feel唔到？！

除咗我

你都唔嚟

正八婆！

我唔敢 教我

怕醜仔係要搭配痴女

係？

喺怕醜仔面前除衫會唔會唔敢望

feel到有啊！咪我囉！😂😂😂

唔係

好似birdbox咁間硬撐大我對眼迫我望

或者係?

配痴線

有晒畫面，唔好再講

咪撚屈卵-,-

今日未丁你

多情自古空餘恨

點樣可以係感情台識人？⋯受夠交友apps

你出去問吓 有好多聚嗰啲post....

你扮怕醜？

對撚夠號未-.-a

咁快啲丁

一陣你會打乞痴

咁主動唔係幾好 俾你知道晒

上連登勿認真啊施主

你點知我有鼻敏感？

想你裸赤對自我

ok you too -3-

開名oK=.=?

啜過你d鼻涕

原來連登刀色到囡-.-

口水嚟

你唔好扮無識過
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8
9.
10.

認真答，望你既眼神